林鄭月娥：港區國安法令港繁榮穩定 「香港末日」說法難立足

特首林鄭月娥今（7日）出席行政會議前見記者時稱，近日社會有人理解《港區國安法》、知道法律有正面作用，她對此感安慰，稱這對香港的繁榮穩定起積極作用，近日市場反應亦朝着這方向；對於海外傳媒形容立法是「香港末日」、「香港的前途已經失去」，她認為說法難以立足。

另外，林鄭月娥表示，已徵詢香港維護國家安全委員會及終審法院首席法官委任首批裁判官作審理國安案件的「指定法官」，其他各級法院的指定法官會陸續獲委任，屆時再交代詳情。

死柒婆一唔戴罩 今日即刻大爆發

粉飾太平呃倒外資既話, 你洗撚用香港個名咩, 直接用澳門取代香港啦

大爆發然後封城
唔撚俾你班BNO走

佢咁講就放心啦

最近林奠燈力好比燒山

香港獨立唯一出路

睇下點

I haven't seen any owner selling flowers say anything bad about their flowers....